#Компилятор  dart -> assembler

Задача — разработать компилятор упрощенной версии выбранного языка программирования.

Компилятор должен поддерживать подмножество языка, т.е. программа, допускаемая вашим компилятором, должна также быть допустима основным компилятором/интерпретатором выбранного языка. Не допускаются расширения языка.

В языке программирования должны быть реализованы:
1. Ввод-вывод.
2. Арифметические операции.
3. Знаковые целые числа, массивы, строки.
4. Ветвления, один вид циклов.
5. Функции — для претендующих на автомат при качественной реализации остального.

У готового компилятора на входе путь к файлу с исходным кодом, на выходе — исполняемый файл и/или диагностические сообщения (предупреждения и ошибки). Компилятор должен поддерживать опции для остановки компиляции на каждом этапе:

`dart-compiler [Options] <input_file>`

Options:
 - `--dump-tokenManager` — вывести результат работы лексического анализатора
 - `--dump-ast` — вывести AST
 - `--dump-asm` — вывести ассемблер

